唔好再話我地city仔廢

Ranking of City University of Hong Kong
4th QS "Top 50 Under 50" in 2016
7th QS Asian University Rankings 2016
49th QS World University Ranking 2017
7th THE Young University Rankings 2017
12th THE Asia University Rankings 2017
119th THE World University Rankings 2016

138th Global Employability University Survey and Ranking 2016

廢

利申：ust

一係就啞嘅比人任屌
一係癲嘅反枱屌人

city唔係出廢物，係出垃圾

一號莊！一號莊！woooo~連成一線